wuar sam

生日快樂啊啊爺😭

醉擁孤衾！！悲不禁！！！夜半飲泣空帳獨懷憾！！！！

心兩牽 萬里阻隔相思愛莫變

想同佢忘年戀?

係